超緊急 : 得返12個鐘準備！！！！

緊急法準備checklist
1. 用海外VPN
2. 換外幣（最好海外戶口
3. SIM 卡 PIN
4. 叫親友立即準備好聯絡律師方法
5. 買定一堆蒙面布/口罩 擺係安全地方
6. 準備外國護照（如有

集思廣益
快！

1

2

3

4

推

5

6

7

for what ？ 佢會拉晒啲人？

8

絕對會
緊急法=林鄭想點就點

Pish

9

10

11

12

13

14

15

16

有冇vpn介紹？

NordVPN 果堆
有巴打開post討論過

17

18

19

20

推！撳錢 vpn快啲做！

pish

機票

Push.

101

Push

102

所有social media發一篇不自殺宣言

屌係wo漏左

103

買午餐肉

Vpn gate，免費，轉用黎反共/獨裁政府

105

黃色logo Vpn gate viewer?

係，個個應該係用黎睇有咩vpn ser
連接可以睇佢官網